男仔鍾意點樣俾女仔氹

希望各位大大指教下
鍾意收到咩msg
出街點相處
收到咩禮物
嬲咗點氹
唔想講嘢嗰陣點氹
諸如此類

上嚟我屋企睇貓啦

幫佢含
含完就唔嬲

煮餐好食嘅

小巴我可以上你屋企嗎

我掛住你。

痴痴

錫佢春袋

上床解決99%問題

駁唔到
屌一屌 天光解決所有問題

主動同你吹水
主動摟屌

呢個真

感情仲會更好

大家屌完更愛大家

屋企無貓...
我自己扮貓有無得諗

未溝到
唔想咁直接

連樓主男友係咩性格類型都唔知點樣答？
好因個性興趣而異

但我知床上可解決大部分問題

細個中意比女摸頭，
大個都會FF有機會比女摸頭

道歉要露出胸部是常識吧

摸邊個頭

用手慢慢摸下佢面, 頸, 腰之類

唔鍾意講嘢
正常打波
正常連登仔
毒

聽有男人教過
男人上面硬，下面就軟
上面軟，下面就硬
雖然粗鄙d
但可能應該係真

我就寧願嗲d嗲吓佢
你得閒嬌聲嬌氣d，再望實佢：「耶～人地嘜嘜嘜」或者「xxxxxxx，好唔好啫～」
基本都好受落
有d怕醜嘅會面紅紅咁
大男人d嘅就會用另一種神情𣈴你
但全部心底都好受落